[求救] 男朋友嬲左我

琴日男朋友同我講話冇安全感
之後我話用安全套咪得
點知佢嬲左我
而家點算好?

利申: 真絲

可唔可以講詳細啲？ 點解絲打你令男朋友無安全感

假膠來

臭閪

( Show Blocked User - 濛 )

因為我有好多男性朋友
但係佢地真係當我朋友姐
我同佢地傾計係正常社交

whhhhyyyyyyy

互射左好多次

我真絲

臭撚

岩呀

有鳩的妖魔

索下

Who？你？ 濛係LIHKG最靚嘅絲打

係 我都煩惱緊呢個問題

利伸 36D 長腿 女神樣

做咩

屌你老母

屌你老濛

留低聯絡方法
我地傾傾了解下先再幫妳